[巴絲入]一人一個男朋友真愛你既表現

[巴絲入]一人一個男朋友真愛你既表現。

尊重你屋企人

成日塞錢比佢洗

射完會幫我抹閪

每次都幫我含好耐！

真係有啲咁既男人？ 一直以為男朋友對住你既時候計較錢同計較自己付出幾多正常不過。

就算個閪有幾臭 都照幫你奶

格劍嗰時佢盡曬力 平時無野可以令到佢咁盡力

佢屌完我之後都重肯幫我打返飛機

唔會嫌我肥： 話攬住我個肚腩周圍去覺得好幸福好開心

好耐之前欠左兩、三萬卡數，最後忍唔住喊住同佢講，佢二話不說幫我清哂，無罵過我一句，之後問我做咩唔早d同佢講，仲教我理財

我住香港最西邊、佢住香港最東邊， 每次出完街都堅持送我返屋企

我話想去既地方佢會記住，安排時間同我去。

一開始拍拖話死都唔會拎女人袋咁樣衰，之後會主動提出幫我拎。

絲打好好珍惜

痴線架！佢咁好既，我嗰個係平時對我麻麻，但有一排突然之間對我超好，唔知發生咩事，原來對我超好之後冇幾耐就提出分手

已經分左手..
諗起佢曾經咁愛我 眼淚忍唔住了

大支哥
搵我？

你而家仲同緊個男朋友一齊?你地一齊咗幾耐呀？

佢曾經有一段時間對我真係超好，但最後都係分了手 回不去了

吓....佢唔係好愛你架咩？ 點解會分手呀？

total 一齊左五年，
佢同我一齊左第二至四年左右都係對我咁好
可惜再愛的人都會變心，再深既愛都會變淡

Hi過期利賓納
冇諗過會係到見到你 咩搵你呀？

好男友

第四年開始就慢慢變左，可能我地大家都有問題啦..
佢提出分手的

唔緊要.. 我今生有一個人原來咁愛我 都已經足夠

你嗰陣有冇嘗試挽回?但係你地分左幾耐呀？ 而家仲有冇聯絡定係block曬大家？

五年真係好耐...我嗰個只係兩年...但你嗰個係咪初戀？

唉...初初以為係你提出分手...不過男人係咁架啦...時間耐咗，男人對女人既愛係減分制，但女人對男人既愛係加分制....

等我見識下

其實我都唔算好男人
我愛我女朋友 不過唔識相處
有時太好 有時候對佢差 反差好大

唔會嫌我煩，相處時有磨擦都會退讓，如果有做得唔好嘅地方會反省而且真係改過。真係感受到佢好盡力對我好同埋想令我開心 一舉一動都令我覺得好安心好有被愛嘅感覺

人就係咁架啦，好難無時無刻咁對一個人好。因為每個人都有缺點，都會犯錯，睇對方識唔識體諒，原諒同包容。

肯為你改
遵守諾言

會抽好多時間陪你，一個星期唔會只係見一次。

我射完之後幫我奶返乾淨，仲吞埋精

我後悔大家無好好正視這問題無得返轉頭
希望佢憎我世 咁好好行

另一方面 佢同我講過問題都要好好改善

遵守諾言真係好重要！

我有
仲煮飯佢食

不過世上冇解決唔到既問題，只有唔想解決既藉口。
唉...我都好希望前度會憎我成世，分手嗰刻佢話我係仆街，以後都會帶眼識人，又話我講野狠毒，性格好有問題，智商好低，仲話我唔配得上讀過大學，好hurt。。。

同你角色一樣....咁佢有冇煮比你食呀？

記得對方要做的事

你講過既野對方都會上心，例如，你想睇邊套戲。

有異性埋身，佢會嬲同擔心。

好著緊。

煮飯比我帶返工食
射完幫我抹西
我話凍除哂身上所有衫比我著
每次都係望到我最後一眼 扁哂咀跑住感追住我走
對住我成日小朋友感 對住人就好cool
求其講的說話會記住
會睇我like過咩去買野比我/做
食野最後一啖會留比我食
行路用身護住我 比人撞到會屌7人
會主動行馬路邊

已散

好男人 絲打好幸福

擔心我危險 幾夜都送我返屋企
荃灣 小西灣
我愛你呀男朋友

我又唔覺你恨毒
你會遇到更好

有
我好喜歡食佢煎蛋 諗番起都sweet

Same same

臭*港女

喺我面前喊 心都痛埋

你就好啦，咁佢都幾識付出， 之前嗰個只係煮過一次公仔麵比我.....

好擔心成世都會走唔出

咁你還返3萬比條仔未呀

咩都聽曬你話真係好好，超好...但佢嗰陣會唔會抽好多時間陪你？

佢都付出好多

如果係男人講自己差兩三萬卡數，肯定已經被分手。

比人撞到會屌7人...sweet到呢:( 你就好...我比人打尖或者街到同人口角，之前嗰個全情唔出聲.....有時事後仲會鬧返我轉頭.....我比人撞到佢都唔知..............唔知佢係on9定唔係真係咁鐘意我......但你同佢一齊咗幾耐呀？

表現到幾錫幾愛都無用
女人都係絕情到仆街
唔係一碌鳩打一船人
最少我遇到既唔會多謝你為佢所做既

如果女朋友屋企人對女朋友好差呢

原來你真係對之前嗰個咁好，咁細心。

奶我屎眼 仲話屎味好香

除咗第二個 我哋好安全

請問本書叫咩名

若有日迷失 歸家方向不變

啱呀！佢喊嗰下真係心都痛埋....自已會覺得好對佢唔住。不過當佢提出分手之後，你喊曬口，做乜都好，佢一啲表情都可以冇既時候，嗰下你真係........

一有時間就陪我 去到邊都拖實 有人撞我會叫我企佢後面
幾攰都堅持送我返去 只要佢做到都會滿足我 有期塊面敏感好樣衰 鏡都唔想照 佢竟然話：唔緊要啦你都唔想架嘛 你仲好靚呀。
唔介意我放屁 會幫我買M巾 好多好多⋯⋯
I love u so much

咁又未必，之前個前度送我返屋企好夜，冇尾班車既時候，會問佢夠唔夠錢坐的士，差唔多次次都會貼錢比佢。

男人都好絕情

我都有幫手買m巾
幫佢計經期 買朱古力俾佢食

遺憾現在人生方向己變....

每朝叫我起身返工
煮午餐畀我帶返工
不在身邊的日子無令我擔心過有第三者
每日講我愛你
會無端端望實我錫我額頭
會同我分享開心與唔開心的事
見晒佢所有朋友
同我屋企人相處到
我面前無限低B又會氹我笑
人多地方會捉到我實
一齊咁耐以上所有無變過

婚已結

最少我唔係
因為我明白生命中遇到既每一個人其實無義務要對你好

你係絲打?

Yes

佢係最好既

係咪一直都係佢付出?你有冇付出過?

有排壓力大 皮膚差左好多
我覺得自己好樣衰 唔敢見人
佢見到我咁都無嫌棄我仲攬實我
同我講過一排就無事
仲有好多小事係我心入面記住

好掛住佢

幫我食哂d我唔食既野

無論放工幾辛苦 每次去完街 都堅持送我返屋企

你係街到比其他男人望，佢會屌柒啲男人，而唔係鬧返你轉頭: 鬼叫你著得咁少

會係ig公開表揚你

我一直都好愛佢，付出絕對唔會比佢少，
啱啱同佢一齊果陣，佢仲讀緊書，無乜錢，我已經返緊工，第一次去旅行大部分既錢都係我出。

你地唔明 唔緊要，我地都為對方付出過唔少，只可惜行唔到最後

成班臭雞互打飛機

唔會主動send曖昧msg比佢既前度

咁邊個還返d青春比我

一個真愛你既男朋友唔會留住同前度一齊贏返黎既公仔，同你一齊既時候，仲要繼續將嗰隻公仔放係牀頭到，放咗足足成年! 仲𠱓我話隻公仔係朋友唔要送比佢

你玩撚晒啦 你估條條仔都係咁樣？根本就無分男女 兩邊都會

會同你結婚

唔通由得你唔理你咩 唔係咩叫拍拖？

日日都同我打住機傾電話 風雨不改
係我儲緊錢去旅行既時候出親街食飯都係佢俾
見面會攬到我好實
唔見果時就會掛住我
會因為我某啲舉動而眼濕濕 俾我感動到
知我易亂諗 為左我遠離異性
會主動報到
擔心我行蹤 要我返到屋企話佢知
我俾人𥄫果時 佢會睥爆條友 跟住就會話 “哎呀啲人𥄫你喇 你返屋企要着返件褸 唔準俾人睇蝕”
嗲我 係我面前唔扮野
會諗我地將來
男朋友 我愛你

仲有佢有得免費扑野

大支哥幾大？

睇完就覺得同佢分手好撚正確

手機銀包都擺曬合照
親朋戚友全部見過曬 認定係老婆
係佢老豆老母面前維護我
有次去旅行俾人偷左野 即刻買翻
仲怪自己無睇實⋯⋯
有咩大小事都塞錢俾我 我每次都拒絕

唔想我痛所以佢自願做0

真係幸福 好羨慕

Sd條Link俾佢買戲飛
臨攞飛先知我搞錯左戲院既名
條Link戈間叫The Grand Cinema
但我地去戈間叫Grand Kornhill Cinema
但已經趕唔切去買錯飛戈間戲院
咁就浪費左200蚊
佢冇嬲我冇鬧我冇發脾氣仲出錢買埋聽日既戲飛
對唔住呀

22呀，你呢？

扑完野再攰都會錫返我一啖
攬住我訓
去邊都帶住我

The sun and her flowers

幾忙都會抽時間出黎見面

買野食買野飲第一啖都一定係俾我試
見面第一樣做既一定係攬住第二樣係拖住

知道我內在有幾好
覺得我好珍貴 識珍惜

對你好先愛 隨時有人取代到

一個望住我嘅眼神 係佢隻眼望返自己嘅一刻

著新高爭鞋 著到起哂水泡 好痛 寸歩難行
佢比佢著緊個對拖鞋我著 然後幫我拎埋對高爭鞋 自己赤腳行
仲要係條街到 落緊微微雨

27

一齊住 多數會自己揸車或搭車
但有時朝早臨急想佢車我去
佢都會二話不說起身 唔會唔耐煩

盡量抽時間同女朋友相處，好似係

同卸左妝既女人做愛，肯定係真愛

見到前面有人食煙會拖我去另一邊避 或者掩一掩我個鼻同口
係條街會唔俾我行近馬路嗰邊 每次過馬路都拖實

男朋友好鐘意食嘢，所以由拍拖半年後開始，我經常煮俾佢食

我上年無啦啦由110磅，變到得返唔夠80磅（我165高）變得好細食，飲半碗湯就會飽到反胃嗰種，成日都好易暈，個人又無氣無力，

佢每次都陪我去做檢查，屋企家務基本上佢做哂（佢淨喺俾我負責晾衫，褶衫，掃地）又上網同買書睇食譜煮啲健康餐我食，希望我就算只喺食到少少都可以食到健康食物，而每次我望住佢煮到成身汗，我都會全部食哂（雖然最後都會嘔），但我真係唔想浪費佢心機。

用咗大半年肥返3磅，仍然好努力慢慢食返多少少，每日同佢一齊煮飯，每餐煮份量少啲，每餐食到5成飽就唔食，所以唔會再吐返哂出嚟，希望咁樣盡量可以吸收哂食嘅嘢。

而佢為咗我，由肌肉男變咗一個小肥仔，因為成日買好多嘢想我有胃口就即刻食，但最後佢食得多過我，不過只要佢健健康康，肥定瘦我都一樣愛佢。

利申：識咗10年，拍拖5年，同居4年。

我去邊度都一定會陪著我 佢去邊都會帶埋我
我好中意食辣佢唔係好食得都會就我口味
記得我中意d咩唔中意d咩
對我屋企人好好 會帶我見曬佢d親戚朋友
成日教育我做人既野 我比人蝦佢會幫我出頭 唔係一味話我唔岩先
會耐心聽我講八婆野無聊野
為左我連機都唔打陪我睇劇睇電影
我煮野食幾難食都好 佢都唔會嫌棄 會教我點做好d
同我一齊住照顧得我好好
唔中意食既野都會幫我食曬佢
會拖實我 買餸重會幫我拎著
半夜三更唔舒服會起身照顧我
包容曬我d小姐脾氣
了解我既程度係一個眼神就知我想點

太多太多表現 根本寫唔曬
謝謝你 男朋友❤️

想去邊 食咩都陪我
隨口講過想食既佢都會記得
返工地方幾遠都好 總會接我收工
次次都送到屋企門口
兩個人一齊時唔畀我洗錢 知我搵得少
太多 無得挑剔
驚有日佢嫌棄我

令我見到呢個post既時候會諗到佢既全部一舉一動

你下一段感情應該係結婚

因為佢係台灣人，三四個月先見一次，所以晚晚都會Skype。
佢前幾次都係因為遠距離（雖然只係台中同台北）而分手，我問佢點解今次仲要遠距離，而且我係香港，佢話實在太愛我，無論結果係點都要再搏一次⋯⋯
希望我可以同佢有好結果。

1.一齊行街嘅時候唔怕樣衰 會公然咁做啲好低b嘅嘢去tum我開心
2.整過銀包比我
3.一有時間就陪我
4.每次鬧交佢都係冷靜咁同我講同原諒我
5.有次鬧交明明雙方都有錯 佢夜晚專登由屋企出黎買嘢飲去學校比我 tum我開心
6.日日都講 i love you / i miss you / goodnight 甚至有時緊張過我
7.開心唔開心好多事都會同我講 好似best friend咁
8.係我面前永遠好似個小朋友咁單純
9.願意為我哋嘅將來行多步
10.願意接受意見

幸好我哋兩個遇到大家之前就學識要珍惜愛人，但之後嘅日子仲要學好珍惜對方

人哋話結婚嘅秘密係marry your best friend
希望係永遠係我best friend

我愛你啊 希望可以比我哋永遠相愛

我有排極度焦慮
個排瘋狂放負，成日發脾氣同喊
又成日話佢
但佢依然無離開我，每日都安慰我，又陪我去旅行散心

利申：雖然我無確診有病，不過我越嚟越珍惜男朋友，同埋好尊重同體諒精神病患者

同埋上面絲打提過嘅嘢
佢做齊咁濟

好sweet

睇完覺得自己男朋友完全唔合格

旅行唔放心你唔比你自己一個人出去

有排濕疹好勁 成身連面都有
樣衰同痛到有刻想拜拜
佢都無嫌棄過

話介煙都介到
無同女仔玩到好埋好安心
買m巾
出親街都送我番屋企
帶我見佢屋企人 希望帶埋我見朋友
好夜好攰都幫我吹頭

佢喺自己未有工作情況下 同我搬出黎同居
佢願意犧牲自己 推遲完成自己夢想 去孭起頭家
佢做自己唔中意既工 靠我煮既飯同bb成長去支撐自己意志

好幸福 喺我最無助時候有佢喺身邊 i love u

比我更錫我兩隻貓 在乎我所在乎既人事物

too much sweetness

本身係朋友？ 好sweet ah

會主動洗碗同幫手洗衫
日日餐餐煮真係好攰

對佢好有撚用咩，永遠唔會識得珍惜

放咗2星期無食完嘅麵唔記得咗 發曬霉都肯幫我洗碗
沖涼企缸去水有個卷係會卷起曬啲頭髮 但隔唔中就要用手清啲頭髮 好大陣渠味同會kick實哂 佢都肯每個月幫我清
無咗佢我可能生活唔到

幫我清鳩屎

最後晚餐

因為男人可以越來越__ 女人只會越來越__

咁佢講嘅係咪 事實？

笑死 [url]抹西 互射 屎 不斷出現[/url]

自己有重病 但佢無走到 仲同佢結埋婚

利申：本人

對話得唔得
記得有一次嘈交係因為我嫌自己唔大波而發佢脾氣
但佢就好認真同我講：我都唔係中意你對波 我係中意你個人
聽完就想喊

巴打入黎講男朋友

好羨慕
同一個情況我只係得到句抵死啦你

希望

男朋友平時會嫌剝蝦污糟
但會用口原隻咁剝俾我食
喺其他人面前表現得好成熟
細路仔脆弱嗰面得你會見到

妹完再俾你食

幫你儲錢（偷偷地）

好羨慕
同一個情況我只係得句忍下啦，冇人叫你著呢對鞋。

我會背住佢行

唉，我前度其實同你差唔多年幾，但好唔希望佢下一段感情會結婚.....因為我一直以為佢既結婚對象會係我.....會有一日同佢同姓....

我都希望佢跟我姓
我有同佢講 2年後結婚

我一放負，佢就話成日受我氣 因為佢精神上出軌，有時又會突然之間對你好冷淡，冷淡持續幾個鐘、一日、甚至一個星期都試過。因為咁，我有驚恐症 要睇社工、食藥 但佢冇因為咁對我好啲或者內疚，完全冇，成件事好似唔關佢事咁，佢表現到個病係我自己攞黎。仲講咗句，我唔希望會有女人為我食藥

睇完覺得同男朋友分手係明智既選擇 對比起上面嗰啲，自己簡直係比人約代

大支哥 你値得更好

比埋承諾佢，一定好有安全感
之前嗰個問佢幾時結，佢反而鬧返我轉頭，我而家樓又冇、錢又唔係好多，結咩婚呀？唔該你貼地少少，諗野唔好成個細路咁！ 同埋，你唔肯同我一齊供樓，等住要我養既話，我地分手啦

佢都有時話我 我哋住邊？又無樓
不過佢後補話 一齊供囉

有第二個

1. Long D幾年message都係秒回
2. 就算打緊機睇緊電視都會停左佢我傾偈
3. 基本上所有野都會講同商量
4. 會為左我變好同更加上進
5. 佢好鍾意小朋友，想要4個，不過見到佢細妹生BB好辛苦就話唔勉強我俾我自己決定

我同他一齊左七年呀
其實係一齊頭一兩年已經係感
我發覺真係好睇人
有d男仔係真係性格本來已經好識照顧人
有d就算一齊好耐都唔識

如果我係你我會超唔開心
女仔就係想人保護照顧
只會比自己鐘意的人保護照顧
唔照顧你就會迫你自己堅強
感仲要男朋友做咩

講起錫頭
我覺得呢個真係一個好愛你的表現
係真係望住呢個人覺得好愛先會感
不過好似係高男仔限定
依家男朋友好少錫我頭

我依家歌個會話係屋企樓下等我 接機又屋企附近等 都唔知係真心膠定點 (條友利申愛我)

求你別卸妝

保重

你唔係散咗啦咩？

我前度初頭都有錫頭，但之後完全冇。

啱呀 女仔揀得你做佢男朋友就係想比你保護同照顧，唔係要你黎做咩

會保護我
拍拖幾年都好愛惜我
保住我隻豬

佢射完之後會等我去沖一沖身 係床到攬下先瞓
並唔係射完之後唔理我就去瞓教

呢本係咩書？

1. 錫額頭
2. 發脾氣仲肯氹你
3. 唔會突然消失

睇中隻介指本來幾萬，跟住又睇中隻十幾萬，最後揀左隻二十萬

求書名

肯俾我剪頭髮，前提係我唔識剪
但佢都義無反顧咁容許我去剪
比著第二個一定唔會咁縱我

lm

我煮野食唔叻 佢就餐餐都煮比我食
花心思 趕時間但就嘥時間用個M記先用既圈黎煎蛋比我 自己既就求求其其
記住我唔鐘意食既野
會plan一齊做既野同做啲佢平時唔會做既野

好懷念：（

Thank you!

要用呢個po黎告誡自己分清d邊真係愛自既男人 好羨慕你地
利申一齊三年佢都無帶過我見佢屋企人同朋友

會幫返你含

好同意
皮膚差嗰陣連自己都嫌棄自己
但係佢一直鼓勵我 話好快會好返

我ex同我講 算啦 好唔番架啦

好顧我感受 好忙都會幾個鐘覆一次 唔會唔見左
佢岩岩創業 好辛苦 比以前打工果時早起身好多
佢唔開心果時會打比我 話比我聽佢翻工好唔順心 同我講電話開心好多
有時候佢朝早六點幾出門 好夜先翻又好攰 但就算唔打比我都會話比我聽 我對佢好重要 聽日一定會打比我唔會冷落我
我知呢個一直係佢夢想 好怕再比更多壓力佢 所以我唔介意佢少搵我 但佢堅持成日都會打比我 好窩心
因為我份工 一開始就要long d個幾月 臨走之前佢錫左我額頭一啖 叫我唔好擔心 冇野會改變
好想捉緊呢個人 一世都唔比佢走

唔嫌棄我咁肥咁煩成隻寄生獸咁
我愛你呀男朋友

出風癩出到成身都係一粒粒
仲要細細粒 連面都有 自己都覺得核突
佢都唔介意 仲攬到我實一實

最近佢係我屋企附近返實習，
每次放飯都專程行來我屋企陪我食飯，
講緊只係放一個鐘飯，但佢來我屋企來回已經都要用25分鐘。
而家夏天出面又熱，有時候又落雨，
我怕佢辛苦，都叫佢如果攰可以唔洗專程來，
但佢話佢想同我食飯。
而且無論我煮d咩比佢，佢都會話好好食，而且全部清曬。

以前考試成日會頭痛 佢會叫屋企人煲湯俾我飲
每次放假都會帶我去唔同既地方玩 香港好多地方都去過
會叫我唔好返part time要揾時間陪佢
差唔多個個月都會俾驚喜我 會送我返屋企接我出街
每日收工第一時間就打俾我話知 會抽時間一齊傾心事
呢世應該唔會再有人咁錫我啦

隔好耐都無應機會不停搵我，又問我啲朋友我去咗邊，好擔心我，驚我俾人偷電話，仲msg個電話叫人俾返電話我有薄酬

但其實我瞓晏教瞓到電話無電熄埋機
男朋友我愛你

好羨慕

a0狗睇到好酸

幫佢奶唔同我含
幫佢抺完自已抺
俾錢佢洗自已淥麵
同佢按摩自已用按摩機
受佢脾氣自已食蕉
由做人條仔變咗有得屌ga工具人

巴打好好！

我每次m前都超暴燥

然後我地嗌交個陣對方都會問我搞咩

我話屌你就m到呀！記下得唔得呀？

就係無一個前度有記住過

去旅行幫佢吹頭，煮野比佢食，知佢需要買咩買定下次見就俾佢

佢都有幫我吹頭